老衲正式宣布，拜登任期唔會多過6個月，跟住川普會歸位，否則老衲永遠離開連登

挽留

我代拜登表示挽留

今次真係唔講得笑

bye

最後：講笑姐

覆診未

呢次係史上最認真一次，拜登呢次死硬

本身係
俾你燈一燈咩都冇

lm

哦

連人民日報都唔請的老衲仲可以去邊

但老衲-仲會出現

我衲認真起上嚟好有型

最認真派膠

你係「老衲-」唔係「老衲」喎
所以就算拜主席任期唔多過6個月，你都係唔會走

推